點睇廿七度仲有人著長袖衫

廢到

點睇廿七度就要著短袖衫
廢到

10度，西班牙人脫下大衣、戴手套；非洲人作日光浴。
30度，法國人開冷氣；非洲人在花園裡種仙人掌。
60度，日本人發不動車子，非洲人騎駱駝遊街。
70度，加州人熱死了；非洲人在戶外烤肉。
80度，新加玻人開冷氣；非洲人開始使用電風扇。
90度，駱駝撤離沙漠；非洲軍隊延後夏季野外求生訓練，等待真正的夏天到來。
5000度，北極的冰全溶化了；非洲牛隻抱怨地上的泥太熱。
2000萬度，太陽中心達到最高溫度；非洲人終於說：『老天，外面好熱！』
城大黑絲囡囡：『最近天氣開始轉熱了！』

香港濕凍10度: 連登仔說：『老天，外面好凍！』

第一個好似fail 左喎
10度非洲應該會凍死曬d 人

我公司有條港女著boot

一除實臭死

office冷氣凍

臭撚到